- Реализация задачи с помощью scss, через Koala.
- font 'Fira Mono'- как альернатива Courier src -[https://practicaltypography.com/courier-alternatives.html]
- для избежания горизонтального скролла добавил auto-fit для класса  .top-rated-gallery -- grid-template-columns: repeat(auto-fit, 270px); в секции TOP-RATED
- Hot news секция. Сделал ее поллностью на гридах.